(Programming人入) 小弟有D野想問下 關於netbean

[ You are asked to design and develop a Java Program that perform the following functions:

Randomly generates a number between 1 and 100

User guess the number
Ask user to input a guess number within the specified range.
If the guess number is match the generated number:
System will show “Complete”
System show number of tried.
System will quit
If the guess number is less or greater than the generated number:
System will set the new range
System will repeat the process from step 2(a)

Advanced function – In step 2(b), system does not quit
Ask user to continue the game
If answer is ‘y’, system repeat the process from step 1
If answer is ‘n’ system quit the game and show the following:
The number of game has played
The average tried per game ]

小弟淨係識gen 個1-100既數字
一到估數字就唔係咁識

求教學 應該點做

自己參考下

唔該曬

但係唔知點解 我試下打個數字落去
佢係咁話lower!同埋higher!
仲要係咁loop唔停
跟住就一直係咁run呢句野

你再望低D啦 人地下面咪寫左